有邊條仆街係維基度改警務處做恐將怖分子

最好笑連中共都承認係恐怖組織
補埋link
自己入去睇

好波

係咪俾人del撚哂左

順便修正下黑社會例子

最緊要整多國語言版淨係中文版邊夠照

係好在cap咗圖

做乜話自己係仆街

真係唔係me

原來係有位叫alexlee 嘅大陸仔改咗
因為佢個名係cn尾
條友都幾戇鳩
改呢啲野都用真名

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

光復香港 時代革命